如果金庸角色開post 佢地會講咩

楊過
發現娘子唔係處 休唔休咗佢好

郭靖
[直播] 同條女共處一室 有一堆西瓜 點玩好

東方不敗
[投票] 我執到本秘笈...

令孤沖
我係最強，你問我答

包不同：唔講咁多 即刻駁嘴

破你膠處（笑）

伊志平
食咗個處女 你問我答

掃地僧: 如果金庸角色開post 佢地會講咩

東邪︰老婆死撚左，你問我答

狗雜種: 女朋友問如果佢同我老母跌落水會救邊個先

田伯光：中原妓院交流區

任我行:比人困住左 有無巴打幫幫手

段譽
女神回信得兩粒字，係咪冇機會

楊過：發動咗技能，執到隻⋯⋯

趙敏
追緊個怕羞仔,點做好

尹志平：
情敵老婆大左肚，我姓尹，改咩名好？

周伯通:人妻包膠分享

洪七公
是日晚餐 - 乞兒雞
一人一個京城必食飯店
覺唔覺得雪山食炸蜈蚣冇得輸

胡斐：殺父仇人係我面前，但我鍾意左佢個女，點算

喬峰：啱啱發現自己係外族人，點算好？
韋小寶：[有圖]7條女邊個最正？

張無忌: (冇圖)有錢索支那妹vs臭西靚港女 點揀好?

韋小寶:
今晚屌邊個

段譽:鍾意左親生姐姐，點算好?

虛竹：（沈船撚）點樣可以搵得番ons個女仔？

楊過： 得返一隻手點打？？